爆眼少女是自作自受

大家重點針對保皇黨的無知謬論

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

人無恥

可以點?

pusg

因果由國 容港治己

AT

痴撚線